係幾時開始率直嘅人就可以冇禮貌？

就好似杜汶澤嗰種（並非針對佢，只係借用例子），明明有時對人嚟講係超級冇禮貌，你唔鍾意就屌人，唔鍾意人就可以冇禮貌，但總係會比人覺得呢啲人有性格、夠真，甚至變成好嘅一面，話佢份人係咁直。

點解率直嘅人就可以冇禮貌，你就可以認同佢？

因為佢已經冇其他野值得欣賞

杜汶澤唔屌得㗎

最憎啲人拎真性情做藉口係到無禮貌

呢句真 真係藉口黎 冇教養

我諗佢係戲劇效果先咁
如果佢真人對所有人都咁嘅態度
我就覺得唔好了
始終呢啲態度對人就代表唔想同人認真交流啦

佢唔係啦。不過自我重點唔係想討論佢一個人，而係身邊有好多呢類人，即使唔係藝人，都以真性情嚟當作冇禮貌嘅藉口